我想問梵高週圍去嗰陣時，住既房算唔算係香港既劏房？

好似佢畫自己間房咁，其實算唔算劏房？
如果外國劏房係咁既話其實都幾唔錯，體驗低下層生活得嚟又有地方住去旅行

呢個只係佢既廁所而唔係床
識自動沖水出太平洋